Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (162)

Bjoy

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

嗅蛋，吊你老母

跌到3萬難d啦
而家太多正牌主流機構入場
普通回調我諗最盡跌到40-45左右
除非超級黑天鵝事件

想核平𧋦蟈狗
一起身就滅世棍

你見過臭龜個種威武未？

24 小時輸99%

bdo 穿1

flow會唔會有機上binc架

抵你勝

我見過，我都有隻咁既畜牲rug pull左

穿1！

估唔到西巴未 rug pull

btc 都唔敢買唔好買其他啦
個個趁佢跌就狂掃

Eth 好硬，係咪代表altseason is coming

唉屌
我第一次見 第一次中

幾時放？

熊市 index

知唔知發生乜事？

中中下就習慣，中撚到冇左感覺

5萬7

hbar strong hold

BDO慢升緊 冇走果啲都係diamond hand 是咪代表可以入返

Know that feel

召喚吶see

Chz震走晒啲老散

Ifc見架啦57000

內蒙禁左挖bitcoin !

溝得未？

穩定幣BDO插水，發生乜事？

唔撚係掛

bjoy 酒

求下你放過佢

算法穩定幣黎 唔好真係以為咁穩定

你可唔可以開張long

買luna啦

Source: Fortune insight

其實唔係好事咩？
之前個個都驚係蚛國既運算力比率太高

theoretically 佢都應該係$1既

買bond會唔會著數啲？不過要等

印度禁完 跌左一野

幫大家增加返啲信心

是賓 也是尼
是賓尼 會造pancake
放啲pancake flip吓flip吓
Flip到上月球

男信眾：

女信眾：

India confirm 左點禁？

一潭死水

有人震散戶吸貨？

等睇coinbsse 上市一齊炒到飛天

bdo 似乎安全，加貨

Dllm入咗btclong唔記得睇，佢跌返落嚟

重倉 eth, eip 1559 --> eth 6k

Paper hand
我輸八九成都仲坐緊

賭俠巴好耐冇見

起碼瞓醒先敢玩

我有隻幣24小時輸95%

邊隻

無事埃

睇sbdo就知, 啲買入多到

咁準買中

我都唔撚明
一倍幣又無次中
輸99%又中到

你應該遠離新幣

你買左幾多

原來剷巴入咗

抄bdo 波幅

尋日高j CHZ 又輸15%

sBDO bjoy
8000=>5800

你開左執緊錢啦

輸定賺少？

做咩 0.5 唔入

上返6300

55xx -> 72xx....

ttdx 賺定蝕？

5字頭好快彈返上7字頭lol

成千鎂

輸

0.5 都有入
但細注

但見曼城出重注左 0.66

ttdx 見presale 買唔到就冇入

我80入 10蚊走

玩野呀
5粒BnB 買返黎
賣完得返0.3粒

sbdo 咁快屌返去7000

臭蛋發生乜事

sorry 冇睇清楚

其實有冇邊隻係跌到谷底反彈再穩嘅例子？大佬除外

一個鐘跌穿pre sale
然後8個鐘跌6成
23小時drop to 0

坐緊board 望住Sbdo來回地獄又折返

唉
無膽入

西巴
0.007 上到 0.7
依家 0.2

走佬？

0.1 跌到 0.007
再升返 0.7

auto 軍師回來了

有冇人sBDO penis sell左

似係
20小時左右mute 左tg 唔比人講嘢

rug左presale 9000粒BNB

仲諗住穿1買bond
仆街D人咁心急bdo$1已經狗衝

冇點買新幣

仲諗住準備定買bond
未買得bond 就升

你仲hood緊auto?

日息超過月薪

auto strong hold 到上binance

冇得救？

same, 依家唔撚追了bDO,DKLM

唔好意思，無睇一個鐘見到大家叫bjoy
請問邊隻dump左？

放左beefy compound 算

無啦 跌左99.9%了

Btc加全幣

好彩我presale 買唔到

喔 重有三百粒雪怪
不過雪怪就嚟 drop to zero

1吋唔經唔覺變返 5吋

已經唔記得有呢個場 佢又話出NFT嘅?

早兩日有上黎應該會陪地產巴一齊賴野

點解auto上面bdo busd LP個價係咁跌
yieldwatch睇有$125xx
auto話得1199x

用tg bot睇 1LP係2.133 計返都係125xx
auto係有delay定點

無事喎？
Flow KSM Luna SOL CKB HNT 都無事
大嘅ETH 同Link 都跌唔多

頭先btc 10分鐘插左1500蚊

應該autofarm價先真

係咁㗎啦
一跌個個叫Bjoy

Alt season 未過買咩鬼BTC

應該只係auto update價無咁快？
btw點解唔係bearn farm呢pair

flow等緊佢破阻力線
好穩定

佢跌到仆街日息都仲幾高下

之前auto放左幾樣 唔想分開睇
有無咩大分別

一分鐘升唔到10%都算bjoy

利息高D？
但bearn deposi要鎖三個鐘，同個auto compound係半自動

日息冇5%嘅場就係廢老場

冇人講bjoy就係真bjoy

想問bearn用trust wallet係咪都要按metamask
一段時間無用 唔記得係咪呢隻咁on9

係 照按就得

經beefy放去autofarm 會自動將reward轉做lp compound?

係

靜哂真bjoy

啲人會唔見曬

星期六必升 玩波段
太易玩了

SOL GOGOGO

Btc 595
臭閪唔跟升？

bearn > auto?

又話bjoy
大佬係咁升

有冇人有買chz

一二掃貨 六日出貨
仲可以loop幾多次

尋日6.1all in左
今日輸錢都放

0.61

Watch=穩定幣

0.798
0.711

Paper hand
我0.798 0.711 都未放

均價0.7x

溫馨提示 Gg3->busd 個pool 應該得返+-11個鐘就玩完

我唔走變相比佢鎖倉
不如早走再賺過

Chz已經係我持有嘅所有幣入面，損失最少

我試問冇能力玩波幅，爆咗好多合約

睇嚟好多苦主...

bdo直衝上1.15啦不如

Chz有冇機彈返？想試下撈底

有冇人買CHR黎搵alice

合約盡量少玩，雖然我9成都玩合約都係咁話

點操作？我好多chr

快1.2想走

隻vet真係幾掂
越升越有

bdo 計埋上次落過0.99都屌返上黎

binance launchpad個farm?

呢個post都咁多人等佢跌買bond/買平價bdo
大家都唔知點解好有信心

頭先1.03 all in 返bdo

BTC 睇61000
開合約

伏？

無買btc?

是賓也是尼到底會唔會穿到200

有
不過可能汞女等下隊勁隊

我睇緊5萬7

幾時先出現當年XRP 一野爆上3蚊果種瘋狂alt season?

跌緊

原理係點？我唔識
Alice跌就蝕？

見到個理財ig post有推 有冇巴打分析過

臭龜由0.55 跌到0.002夠唔夠瘋狂？

BNB 272無人講？

唔建議長揸
但如果你識捉底，佢一定無限次升到0.6左右又跌返落去，有排你執

隻野係用嚟做咩？

又食咗幾格

唔係，就咁deposit chr就會掘到alice
但而家個rate應該好慢，要試下先知
最怕chr仲有得跌姐

一早留意左

1.04買返
唔入Bearn住 觀察多陣先
費事鎖3粒鐘

睇bDollar佢地個gourp啲人好團結 bdo一到0.999即刻屌返上去
sbdo 幾分鐘5400 上返7000

BNB 成日玩波幅悶唔悶d

上返280再講

反正都係假升
一個鐘後仲係先算

佢日日都推一次VET

所以我覺得好scam

央行重回1.08

BNB 273

我買左少少當食花生

274

賓尼教護旗手

快點300

妖幣爆升爆跌係正常操作，Alt season 係講緊top 50甚至top 20正幣都以倍計爆升

XRP當年係market cap top 3 一個月升1x 倍
你想像宜家BNB 或者ADA 升10 倍先有得比較

睇黎12:00坐穩275

點樣睇自己合到幾多個LP出黎?

Cz 好似無出口術
唔知升咩

升完

出咗
頭先話still in the dip

係
好撚老土

牛市頂開始玩?

隻野好多fams

BNB 一個月 30 蚊升到 300？

我記得我第一次 FARM CAKE BNB 係三蚊

三十蚊

個d 無咩用

日經

scams

luna 真係好痴線

係，新手咩都唔識睇基本面就接晒貨

BNB 3x蚊應該係一月嘅事

不過我同意而家已經好接近alt season

xrp 味濃，仲要大陸野

都好呀
依家輸下個牛市咪識玩

仆街

真 依家學識玩defi果啲 下個牛市無撚敵 可以瘋狂中scam

睇緊隻叫trdg tokenomics burn5% 2.5%比hodler 2.5%burn token
想入

交學費

原來咁多巴打係受害者
係咪剷巴有入到先跌到仆街
希望有生之年升返多少...

Btw, 如果我無記錯，XRP 當年係升到曾經過咗ETH

好似好難咁係咪講緊借幣？

一年糧

8x入
升到1xx 無走
跌到個位數
坐到而家

而家d新野無隻捱得

又bjoy

剷巴 而家終於都雙位數

我冇借 都係做下農夫

係咪都係binance啲farm新手lm學嘢

武士係我虧得最多一隻
不要再說了
之後西巴幫我揾返

建議大家重返CAKE嘅大家庭
BNB+CAKE LP無敵

然後再加入賓尼教一齊做護旗手做到佢上BINANCE為止

sxp 應該做到下隻cake

bunny 最近升咁多係咪因為佢boost左個reward? 如果遲下多人玩好似之前咁咪好易跌番落去

係就快，等緊大佬5萬7

勁, 頭先忍得住唔放

top 10 同其他 market cap 差咁遠

跌到3蚊 冇信仰放咗

BOOST係其一,其二係憧憬佢上BINANCE
個BOOST其實都唔BOOST啦,大量錢入場令佢BOOST同唔BOOST個POOL先差幾%

一開波升個轉係, 而家似因為睇到beefy上binance升幾倍, 個個都搏bunny同佢一樣

bifi 回返都升左一倍

做人要有目標

btc放嚟做咩

bunny可以係邊度買？

吊你老母嗅蛋得返$31

所以我都轉哂啲Cake做bunny

short contract

轉哂又有啲進取..
我$168嗰陣跟隊 FOMO左十粒依家CAKE+BNB LP平均每日出到0.22粒左右BUNNY,挖到佢上BINANCE

pcs

到佢jm9
我40樓下入唔少

未走?

新手唔識唔好fomo睇定啲先啦
我地$60蚊左右已經開始買

夜晚都咁多人

依家$155

$192 wo ching

$193啦

dego同sxp係想洗盤定free fall😀

avax真係垃圾

未，坐撚到佢rug pull為止

我$60

stmx 比人震走左

下一輪熱點或許係community token, bitclout/ideamarket/rally 玩bitclout畀我當初玩top shot嘅感覺

見到有人一次過走12000隻蛋

等緊Sam gor割我

仲坐..當初我同你一齊FOMO我都走左

AVAX比人大棍沽

37蚊以為遲走左仲FOMO緊
點知原來走得快好世界
叛教

幾銀幾耐

29啦

頭先$27

一齊坐

avax no fudd only faith

輸鳩晒佢撚就，死都唔撚走

拎晒去farm 表示唔知你地講緊咩

我都係 不過係因為1/10咗拎唔拎都係咁

睇住啲cake日日都賺息蝕價, 日日都燒走我啲BNB, 頂佢唔順

呢堆均價0.7 左右

呢個moment我寧願買cake farm bunny
Not a financial advice

宜家除咗央行仲有咩穩定幣farm

坐撚到佢上幣安$1000樓上至賣，小個崩都唔撚吊佢

點可以1/10?
都未升過去300

OK嘅都唔算蝕好多
主要係Sam哥搞事搞成咁

吓 因為玩咗GG2囉

央行升返啦，其他仲高風險 mdo soup果啲

degowtf

luna 再咁升除時上 top 10

呢息愈黎愈低

CHZ 閪到..

拆啦,等有IPO先合返
我已經拆左一D同BUNNY合一D同BUSD合
CAKE就自己玩

吊你老母賣左嗅西eos就爆升，吊你老母化西

你用BNB睇就會覺得蝕左好多日日都跌

係咪啲人炒完 ADA 就炒 EOS

睇yield watch我IL蝕緊0.3粒BNB
100USD咁上下
但其實100USD我挖都係挖一日多啲就有

avax

除左eth同btc之外仲有冇幣係可以比新手hold下

KSM 上年三蚊
cls

XRP

KSM 升得重勁過 dot ...

咁似GME信徒d口吻

未睇username已經知係亞人

Dego Alice

bjoy confirmed
大家可以Ching Chong 了

Vtho 咩事

頂！剛剛講左幾句XRP，居然真係爆升

好性感

有冇走？ 坐緊2000u

又畫TESLA

大佬呀..你唔好咁痴線得唔得呀...

[url]
[/url]
We have so much planned to do. Most of the things on roadmap hasn't even implemented.
Price is important but we are not concerned about it. From what we see in Pancake, it took them a whole year to fix the system, not saying we will take that long. We should be able to get our AMM up by May. The one who continue to farm Pancake at $0.3 throughout the year will prevail and profit so much.

If you paper-hand now, it is your choice and we understand that.
This is all we are going to say about the price

tesla

bnb囉

點解你仲要想hold其他幣
其實btc 同 eth 已經好大波幅 對比其他asset class

見依家btc同eth好似已經升到太高

好撚9...
成日剩低嗰少少0.0Xtoken轉做BNB
但夾埋只值1蚊BNB
好唔屍服

仲有得高

同埋最主要係自己玩好小額

不過如果冇呢個願景都可以唔洗玩crypto

DOT ADA AVAX LINK check吓邊隻啱你口味／眼緣
呢4隻都係正氣altcoin嚟 4隻入面是但揀隻hold一季to begin with
新手真係唔好玩妖幣 死撚梗

小額你入btc Eth都升得幾多㗎喎

Layered farming sharding
會唔會有人以為蛋場Layer 2, sharding係做緊 ETH layer 2/ 2.0嘅嘢?

c打? Dogecoin 試下

btc 升
其他多數都一齊升
真正 coin 除外

其他你真係要睇下果個project 做緊d咩
好多其實空氣妖幣黎 成堆炒高

你要準備就係 btc 大回調 果堆幣係會跌9成 /返唔到家鄉

其實btc eth 相對現實世界都算係幾撚risky
但相對幣市 當然佢地2隻真係好穩

但發覺大家開始遺忘 呢個concept 愈買愈多妖幣 包括我自己 最近我自己都清曬 得返btc eth 同坐緊既auto

真正妖 coin 除外

應該有
啲on9見到layer2又sharing實狗衝

係咪挖新幣

真心既
平到仆街

71

其實可以入 luna
不過依家好高追 feel
不過隻野成日唔識跌咁

新手想問 點解咁多隻幣
隻隻都做緊同一樣野定點
我見幣安有得挖alice 呢多又係新幣黎？

why not j post?

珍 BTC已經好似升到太高咗好多年了

已經全倉妖幣

咁佢又冇錯嘅

太難答你，但alice應該唔難明
你不如試下睇下佢White paper先

之後再search 下咩係smart contract
同埋現時流行緊嘅defi同nft
應該就會明咗大半成個幣圈依家玩緊咩

如果真係唔明都唔緊要，all in btc 十年後再開黎睇

妹到爆訓先希望聽朝唔好爆倉

唔係 btc 升
係fiat Money 唔值錢

Avax都差5蚊就40啦

luna 抖完又上 唔好再痴線啲

但係啲alt已經升咗好多

雪崩永不令人失望

我都有睇過下呢隻 但係都係覺得未係低位唔想買住

其實都幾癲
咁少stake都farm到

Link囉 妹妹下但會升上去

吊咩，Btc妹左咁耐

咁夜仲咁多人

蛋蛋2字頭

SCAM

因為開始升市

跌緊啦

蛋好似一開波係＄20？
就到

真心開始驚rug pull

入左幾粒luna

diu….

上次大佬跌就唔聯動alt，今次又聯動返

真幣災了

not a financial advice

drop to zero soft rug

befi 新pool 40% daily, 個farm唔算新
DYOR

下下都新farm 唔驚爆炸咩

Chz 仲冇排玩⋯

Altseason
Except avax
有性格

隻dego 乜事⋯突然爆升⋯

正一冚家Link

棍落

走剩100鎂留念 可惜

佢莊家都算有良心

蛋糕你條仆街幾時同我drop to zero

瞓醒又bjoy

訓醒又可以數輸淨幾錢 多謝𧋦蟈狗

係，所以我走晒，你仲未走？隻野有前途？

唔好買d睇唔明既野，最d止痛，係第度贏番仲好啦。大把倍升野

55000見

45000見

35000見

我ching 左chong 啦,再見

智者

穿58000

雙頂已成molamola

完了吧

鏟神可否ching chong 救市?

不能 輸太多只能sh

儲返rsi 先

假綠柱

Btc扮跌？

扮升

巴打幾錢清倉？

瞓醒都未推過500
真bjoy

睇連登係得啖笑睇得開心
呢個星期幣市向好
連登呢個post 就話蝕幾多
完全偏離大市嘅感覺

輸到仆街咼呢幾日

太多人炒妖幣

上次你叫bjoy，我即刻成個倉post俾你睇證明咩都無跌

我成個app都係紅㗎喎

主流幣成個星期大多數都升
如果你買中 跌果隻
我真係笑出嚟

呢到好多人高追妖幣/之前已經炒起咗嘅幣……

好有平衡時空嘅感覺

高J師上緊ifc

bjoy

luna

點解呢隻野可以無止境咁升又唔洗跌，而我又買唔中

Theta, Luna, VET邊有跌過

有早知 人人都係李家誠

溝啦

買未爆發既低位潛力幣 等佢爆發

其實呢個星期 auto 都有升過50%
對比你以上三隻幣都唔差
仲要 係連登 大大期望嘅 妖幣黎
但無人講

Bunny做乜

你溝左咩

$170 喎

屌你
59700入咗btc up，放唔到

正正經經買avax link 個啲啦 比呢啲正氣啲

啱啱計一計自己個倉位，再加埋賓尼d息，全部幣加埋仲啱啱過咗自己上個月個ATH少少

但係個post 就愁雲密佈

Bitcoin平台「幣安」被利用情騙｜25歲女玩交友APP「CMB」被騙31萬 兼問5間財仔借貸

Agger

我都唔明有乜好驚

堅持落去買auto 都得
呢個星期升幅一樣

PS:你唔好買auto搭沉船

三日輸左五皮

條女畀人呃完都唔知 USDT 係咩

咁都要借Binance出橋 我唔係指個騙子 我係指單新聞

其實個網站望落好流

呢個先正路 嘅情況
睇連登 要清醒好重要
齊睇連登 會日日覺得bjoy

我個倉係升緊

如果冇買藝術

牛定熊

沉日唸緊入Matic 定dego
然後入左Matic
然後Doge直線上 Matic 係咁跌
屌

一個幾星期豬十份糧

識貨

呢個星期新幣上市都執唔少
仲有bnb staking 爆左上限
CZ 你焗我轉場做農夫
收咁多bnb 仲唔升

重倉btc eth
link avax
完全冇問題

訓醒又bjoy

btc形成緊頭肩底 驚西

大棍落緊⋯

屌你 又黎
呢排汁幾多u

日日睇妖幣唔升30%都唔叫牛市

好小

BNB 走勢好撚唔樂觀喎

一日後應該又冇事發生過

一起身冇左20k

高j左賓尼？

有無巴打試過咁樣賺btc
有無鬼？

Bnb ada+chz 蛋場都豬唔少

All shitcoin

Chz溝到落0.62 再跌真係止蝕

早知重倉doge好過

如果係免費禁 有鬼最多都係曬時間姐 你試玩下囉

sxp 幣安旗下，莊家幣defi

Freebitcoin出左好耐啦 不過你要禁好多個月先出到金囉 我以前出過好多次金，Freebitcoin再正係你禁完會有抽獎券，我有Friend真係試過中獎

bunny琴日入咗

好酒了大把機會入

又跌

1.00 Dollars is 1,725 Satoshis right now
一個月都唔知有無1US，重未計gas，衰過玩crypto game

P.S. 入面條link重要係 invite link

Bitcoin要妹到幾時
呢排隔幾個鐘睇一次都係57xxx 58xxx

巴打放咗未

佢睇57k

如果長揸eth 係咪放入2.0去鎖倉好啲？

好快55000，放心

lina

Journey to the centre of the earth

beta is out
希望enj唔好再跌

玩過freebitcoin
安安份份一個鐘㩒一次OK，但玩買大細有機會一鋪清袋，我自己就試過

求下XLM上多次0.5俾我走，我今次真係唔會再磨爛蓆

今日幣市攬炒聽日一定會好d嘅

如果美股咁跌足幾個禮拜應該係世界末日

Drop to 0
豬死了

買咩

鵝蛋炒唔炒得過

Celsius 個app唔知點解開唔到，係咪出咗問題

你個名答到你

Zil 入唔入得過

落過26

開到wo

D game 真係有人玩既咩

入唔入Matic 好

mega唔係限咗5GB一日咩

Bjoy 熊一 confirmEd

尋晚bdo 跌個個藤藤震咁

bjoy 點算

酒

我頭先係262 開左張沽BNB嘅合約，完美拯救Bjoy

呢度係咪真係咁多人59000樓上入BTC?如果唔係點會57000就係叫Bjoy?

個whitepaper 寫到明1蚊先係正常價
1.2 free fall 落去1.05 好正常
唔明bdo holder 叫咩

大把人等住買bond, 屌緊唔穿1 喎...

我61k買左

就算係59k買
btc 有咩好驚
最多坐下貨

訓醒吊下d垃圾先，嗅蛋/Ada/嗅雞 我吊晒你地老母化西

無野好驚

點解你之前ADA高位唔走？

冇$2點走，我$1.3買架

輸到仆街

用busd farm算啦

醫科生隻XEM就真係無咩起色

And the bjoy continues

Until zero

唔好話chr
Bnb 早排 無幣上 lanchpad 無幣farm
直程係free fall 270 去到240

佢依家咁樣我都唔知farm返黎既alice 夠唔夠cover佢跌

唔係日日 係每6粒鐘bjoy一次

升得果幾%
係連登講就不值一談

LUNA真係有啲癲

dego黎料

Del app
去打機

都話唔好理呢個post嘅b joy

BTC

直插 跌水

BNB 跌唔夠一蚊=bjoy
跌1-2蚊=滅世棍
跌2-3蚊=終極滅世棍

Armageddon.
Bye world.......

KSM 硬到

Bjoy run

@福逸 打毗買邊隻

Bjoy 無曬人

三年後先會出現返

btc無鬼用

56000見

跌少少啫

3年後幣post :
Bitcoin / crypto 集中討論區（165）
到時係呢到見

大哥係咪準備表演高台跳水

哩個post 啲巴打真係幽默

大家可以打暈自己 三年後再見啦

bjoy 再吾走就55000樓下見

avax 20 蚊見

Ching short X 幾多呀？

57k都守唔住

Judgement Day

其實叫得bjoy未

個post好撚煩 咩都幣joy on99

bjoy confirmed, 三年後見

呢度有唔少合約教徒
所以就算係極少嘅波幅 佢哋都會嗌bjoy

特價時段好似好聽D

Spot on

汪子草 點部署好

臨訓前set左5萬7放
剛剛幫我放左了

大手入貨

恭喜巴打，之後睇升定睇跌

avax 35入咗

睇守唔守到5萬6
企穩就望佢升

放鬆心情 唔好理個市住
睇吓書做吓運動飲多杯水
祝各位師兄身心安康

睇多陣可以開張long打返上去

平成巴 AVAX唔會死嫁

終於等到特價

希望啦我58,000點嘅時候已經long 左

20蚊正
即刻劏 com 入

same

我宣佈 臭蛋同維京一樣下場

Oh我del app再download過就ok了唔該晒

日常

尋日59500放晒

跟住set 59000 58500 58000 57500 57000
每注20%倉

今日一起身見到入返晒

感覺奇妙

想學買long short 新手唔識

去買下模擬倉
一係交學費

唔好買, 豬撚死

62300 664500

你買完就會叫下個新手唔好買

打多左個0

跟

玩L完

今次應該大回調 落過去30000

所以有貨好酒

Your BTCUSDT position in your Binance futures account has been liquidated.

仆街, 唔記得set stop loss

Short

B joy

bjoy
三個鐘後見

bjoy形成，不過大家唔洗太緊張，好快無事

似完左

BTC 開始郁

56949開唔開long好

AHHH STOP THE DUMP

咁樣玩

我睇好佢swing完上62xxx

10倍安全

Avax好正經咩？買兩次豬兩次
利申屙煙

已開

想知呢到有冇巴打係重倉LINK

我-1000鎂

幾錢買啊

10%倉

Penis sell

有bug又跌
冇bug都跌
恨鐵不成鋼

要唔要鬥慘？

有冇人夠我慘？

成版紅得luna 綠

第一次40
第二次37

下個月中上唔返40我就jump得

AVAX 會上番40

pi cycle indicator

輸錢等於唔正經嘅諗法有啲奇怪

酒啊

pi cycle is about to cross, see you at 40k btc

唔好啊 我AVAX未番家鄉

別人恐懼

125x short btc, then you're free for the rest of your life

Avax除咗可以跟大市升跌之外 已經冇晒利好消息可以推佢上天堂

20 先好買第三次

BTC 開始頂唔住

原本重倉，不過近排KSM 同Luna升得太多，Link 個%跌左

Link 驚西

你有XRP就可以多一隻綠色

auto 個價維持係 4000

XRP開咗網格

升咁多唔怕爆？

我都係

審判日終於到

新手們

唔好啊... AVAX上番36蚊先啦

今朝起身見到eth跌左成$100

bjoy!!!!!!

你們應當悔改

二佬係bnb定eth
我分唔到

3.6

你個名

輸死了 三年後見

Brace! Brace! Brace!

襯返紅色

never sub 40k again

要成立收息廢老教了

又穿57K

好正經

好快依度個個都要食二手薯條

三年後見

豬死人喇豬死人喇

等我調一半eth去farm Alice先

世人應當悔改
25000見

我由62000落嚟果下 已經驚緊

而家全倉短炒

俾個逃生門我呀

第二次下試56677

呢幾個鐘真係要睇住

跌穿就54000 唔跌穿就上 真關鍵

睇都廢事睇 個個星期都係咁

上呀

bjoy 已完

呢排一定Swing

同33000-42000 / 43000-51000果排一樣

上個星期一跌
今個星期 就星期日提早跌
然後星期一就會捉返人性升（睇下今次準唔準）

我地要估嘅係真bjoy幾時到

而家短炒搵定嚟第日蝕

仆街CZ

妖幣集氣

爆咪關咗佢
本身見佢波幅大先開

ksm cls

大師兄返黎啦

Long 佢

Alice 跌

bjoy 又完咗？

單日回調下 企穩支撐再出發

我想問吓Alice跌，你啲BNB會蝕？

唔會

嚇死我，我拎晒啲chr放落去

乜撚野比特以太最稱心
你睇下其他幣升左幾撚多
以太仲未返到家鄉
仆你個街

你貪心chr跌價好過

熊市就算一齊跌9成
BTC ETH都會幾年後企返起身
妖幣就從此drop to zero

新手 first time?

恭喜自己我用左100U 拎番我個1000U ETH/1INCH
原來一開波個CONTACT 係報大數

咁多個0....
你farm左幾耐

你farm返黎嗰啲點都係額外收入 係賺多定少姐

Fil Coin點睇

BTCdown 嗰啲係咪本日贏家

想問下 Binance 射ETH 去 TRUSTWALLET 係可以射 BEP20???
如果唔係我點係PANCAKE 整ETH-BNB LP

你用bnb去pancake 買eth is ok

down 要直落先有錢賺
磨會 GG

比特以太最稱心
暴跌九成仍要針

買左adaup 輸緊幾%

Farm 咗一晚

見到跌價 心都離一離

可以

吓..... 唔係嚇你
幣市跌三成 ← 日常
妖幣drop to zero ← 常識
你入得黎玩要預咗

呢度係咪淨係stake左好少？

用0.0004 bnb啫

set得好
俾我就會有睇錯嘅backup plan
例如入唔曬嘅話會喺上升軌嘅某處入返

0.004bnb 有幾多

around 0.1美金？

仲係學緊嘢
摸索中
睇好佢swing上62000

而家見到佢57000幾硬淨 感覺又開心返

自己除啦

以為你問幫你除左

我個DOT啊

Avax 又雪崩

Chz轉燈未啊 紅撚左2日

我而家已經set緊exit plan
見日期/到價 較後者走大部分持倉

一定要

我而家短炒賺緊for對沖第日止蝕

唔長揸了

all out for -85%, good to meet you guys, gl in your next endeavours, some rly cool ppl around here that I got to read every day... and capt, again: fuck you my bro.

goose?

sail?

有幸係持倉第二日見證bjoy

雞巴或成本日大贏家, 前幾日見佢仲係0.13 到今日有.23

依隻見證住佢由100跌到3蚊

啲農場 coin 好易變空氣

自從武士中過招後我已經唔會再買農場幣

farm完即刻sell

已 50% in 央行 pi indicator 唔講得笑

跌到落40K 我切

唔知幾耐先farm到一粒alice呢

依個真係必勝法

剷巴：agger

40k 轉埋美股倉位入

其實會Swing多一陣

做足走佬準備啦

記住set 56000 54000呢啲alert位

Never sell your bitcoin

sbdo free fall

笑死
見慣不怪

任何有機會減少我手上Btc/ eth嘅遊戲都唔玩
包括LP

dont buy high and sell low
not a financial advice

最多用BTC ETH喺VENUS抵押

喂 講真既 CZ 個binanace academy 做得幾好
幾清晰

睇本嘅姐

VET真係咁勁咩

掉左150 busd落去

頂唔到，真bjoy殺到，btc都要跌9成既時候，央行一定避唔到

唯有busd保平安

Busd usdc usdt pair 廢老收息

first time ah?

啲息都既好

yes

邊隻雞巴

我少數仲有貨嘅遠古幣
個人睇好佢多過ada

買usdt 當買美金

ching覺得依家買算唔算高j

18年頭揸到前排0.05放左

Sure no
但依家個問題係幣災incoming

BTC 準備free fall 快走

別人恐懼時

八掛下大家Venus借幾多%
借下借下借左就嚟60%

就真係要恐懼

幾多息

BTC 48K鐵底 驚乜

48k港幣

係有心做

個陣新手對啲concept 唔明 一半靠佢一半問呢到巴打

Same
點玩long short都睇佢

事實

定d黎一定升怕咩

都係個句
個 market 重係好細...
你相信搞得起既應該 hold

妖幣黎 chik 佢本身 1.5 （唔好買 出黎搞下笑）

Farewell 57000
Hello 47000

呢個post 全部都係 speculator 不如開過hodl post仲好

hodl無咩好傾

100企左差唔多兩日
一下大棍55蚊諗住企到
點知妹妹下已經3
我屌

57000又開始被抽插

見到有人摸索中嘅感覺好奇妙
我下下都高位all in

日日回一兩千就bjoybjoy

佢地慣左要日日升30%

唔扮下bjoy無計傾

上到150k嘅時候
59000買定57000買重要咩

吊你老母bnb隻嗅西幾時至升架，悶撚死人

每日都幣災

我全倉妖幣

tvk 預備反彈
Not a financial advice

準備先落55000，然後極速50000，睇路，有貨好酒

買錯邊就幣災 買岩邊就joy

等緊低位入Btc

隻SPF 竟然升得返

跌到15k既時候
59000買定57000買重要咩

正臭閪

有道理

好撚悶，我都係出左mh 去打機好撚過對住d廢幣

仲唔撈 尋晚彈得幾快

開倉位50500 short btc 5X 坐左成個月
日日收息 好灰 仲未到家鄉 已經無感覺
有望趺返4字頭

做淡慘過做雞

負緊幾多%

點解唔斬

熊巴你要比多d正能量依位巴打...

50500...

4H😮

用左少少錢炒合約
提外話， 永續合約 牛市/熊市 個資金利率永遠正數 未見過負數
put 利息 比short, 已家日日收息 ,
收完息個爆倉價又推遲少少

其實呢到只係其中一間exchage , 中間我都有不斷買賣
又唔係真係爆晒 ...

真心應該冇咩機去返4字頭

ada

一跌 Michael 仔又掃

defi 無咁人講
但其實有 keep 住升..

btc幾時先妹完

邊間🥺

uni 1吋
btw 都係要貼多次

隻game最大賣點係兩個大獎

mega唔係得5GB download limit?

隻vet又升得唔差喎，但係睇資料冇乜特別咁

用黎hedge又好似ok喎

佢放得出黎就即係得啦
已經有人玩緊
過幾日就會上steam

defi唔會無前景但前排泡沫過頭

BTC 睇黎唔洗死

新手57k 買左小小btc

睇個周期同趨勢起碼畫多兩日旗再落番24×先有機衝300

前排個個 FOMO

等ETH 2.0出黎先有機爆多次我估

luna 直迫 22

SXP穿返上個反彈位應該呢波真升

講個笑話
avax

雪崩幣又雪崩了！

原來無左 15 日定存

sxp有無邊到可以farm

swipe swap 但apy 唔高

買sxp 押去veuns 借busd 去買其他野收息

下星期開始vbswap/busd有得收profit
重返價值

快酒大大棍黎緊

好 唔該賭俠巴

LUNA真係唔識跌

Bye Btc, thanks for the memoriee

5萬2 5萬2

又滅世

binance 個app係咪壞咗？
點解btc係咁跌？

幾分鐘前講左大大棍

嘩屌

Btc無底

穿埋56

會唔會4字頭

3字啦加貨

9字頭

大家加入清蒼派未

地剷巴一燈

又企穩56000

不過年底前150k up

等 bitcoin one week rsi 50

我清晒

寧願蝕幾%

Set 54000入

下一個課題

除咗BTC

撈邊啲altcoin好

不如45000？

真•滅世BJOY

未來defi先係主流

HBAR 0.3 再入

投降輸一半得唔得

屌穿56K

molamola

暫時都係洗黑錢用
有應用都係 D on9 野(NBA/Twitter)

脾返啲錢我呀 豬死喇

54見

明明都無咩人stake蛋，個apr竟然越嚟越少。。。

屌,輸撚晒啦

Binance hang機？

hbar chad

in harmony and hbar i trusted

強制sh

不過隻野未出 staking

Avax就好似從來無升過咁

Avax又回到起點....

dead cat bounce

係咁升完又跌返 升完又跌返 我margin strong hold俾利息蝕都蝕撚死 一日40蚊hkd

Don’t give me hope

熊少，avax個莊正仆街

太撚貪心，食到盡，人人一齊搵錢唔得

有升過架 你睇月圖
前排升太快就真
日日 ATH

同dego一樣，升完又回歸

Lmfao link 永遠都係29 30

我記得係 12 蚊左右磨左一排
然後沖上 20 30 40 50 60 咁上

avax link 兩兄弟

30升到39再跌返31再升40.....不停loop

我d MARA

有咩啱價入

Sh

原來又bjoy

enj又穿左線
又要落2.1

luna點解可以係咁gel頭

今次真joy 全世界跟大佬跌

佢 stake 會強制 SH 21 日
岩岩有新 project
聽講唔夠 UST 用又要再燒 LUNA

係咪可以入貨了

好想再加倉

央行又跌，究竟搞咩無啦啦跌到咁

永不清倉
利申：SH廢老

1先係正常水平

vet又係 都唔知入好定唔入好

唔知要farm幾日先回到本

一早叫左你地入

幾錢貨

1千粒重加

呢隻野根本cls

你係咪專揀爆升完既幣高J

Avax 50～60蚊嗰陣，大家都係咁講

咁等佢升到50-60蚊果陣我再諗

7000尾sbdo

LINK 真係 cls

竟然link睇月圖有升架
不過跑輸 BTC

原來你喺crypto po
推咗你啲po 好耐

反而高追左 6 吋既重未返到家鄉

咩料 是咪認錯人

不如你問吓60蚊買左既苦主點算

Bjoy 輸死人啦

隻暴雪fomo到痴咗線

睇圖唔穿54000就得

花生醬巴,幾時開班炒妖幣

無乜技術，鬥快入場有錢賺就走

you mean 34000?

落50000我孖爆入

勿, 會破產

Auto 成為避風塘
郁都唔郁下

真係開班
係學員未上課前 已經完咗幾次妖幣周期

乜鬼黎

決定將其中一個倉轉去Matic

落四萬按埋層樓入
（講笑）

lets go for a ride

好彩禮拜四261買bnb，尋日見到274左右放咗
見佢禮拜六升唔起禮拜日肯定兇多吉小

one 最後上車機會

why?

我 22個時上左車覺得升左好多bor

想調埋淨低嗰啲買luna

Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (163)